由于世界上许多不同的角落都在发生火灾，人们可能会认为野火每年都在增长。巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处？丽丽派克？2020年9月17日？Vox
民主党控制的新泽西州和纽约州的死亡率分别为181和168，将引领整个世界。特朗普说，如果排除蓝州，美国新冠病毒-19死亡人数将很低。那是错误的|德国洛佩兹| 2020年9月17日| Vox
这使得TikTok成为全球第七大最受欢迎的社交媒体平台。关于TikTok for business的您必须了解的内容|康妮·本顿| 2020年9月17日|搜索引擎观察
上个世纪以来，全世界沿海湿地一直在萎缩。潮湿的海岸土壤？这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻
它在人类居住了40000年，而我们的物种在世界各地不断成长。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
黑炸药生活的世界并不是最适合个人电脑的地方《黑色炸药》讲述了警察的暴行：音乐剧《立体威廉姆斯》2015年1月9日《每日野兽》
看看皮尤关于世界各地的亵渎和叛逆法律的这项有说服力的研究。为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽
在同性恋网络约会的世界里，关于跨恐惧症的指控并不新鲜。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
人们看晚间肥皂剧是因为这种类型的肥皂剧让他们相信，在一个世界里，人们只是根据自己的本能做出反应《帝国评论：嘻哈音乐椅与疯狂的肥皂剧扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
来自世界各地的社论和政治漫画版几乎一致得出了相同的结论。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
从阿尔卑斯山向东或向南进入皮埃蒙特，一个新的世界就在你的周围和面前。欧洲概览|霍勒斯·格里利
在全世界，有组织劳动的正义主张与社会革命的地下阴谋交织在一起。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
在这本世界上的一本新圣经中，似乎也有一些东西我只能非常勉强地保留下来。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
问我们的政治家和政治家：世界将发生什么事，这是合理和恰当的？拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
“新世界”确实是在十八世纪和十九世纪初的奇迹年代发现的。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克